香港邊度有得買大量橄欖

係原粒嗰啲，prefer 青>黑
想要係ready to eat嗰啲
超市見親都係橄欖....油，就算有橄欖都好少

City super?

想就咁食

好，有機會去睇下thanks !

我鍾意食

平時浸鹽水嗰啲咪鹹
如果無浸嘅就少少苦澀咁，但入口後浸味好香
如果你食pizza有啲黑色小片可以試下，但原粒食就會juicy同埋實肉

應該唔偏門掛，好多食物都有用佢
我鍾意食夠原味嘅野

可以多啲食啲未製過或者製得少嘅食物，知道佢嘅原味其實係點

係義大利食過 好似有汁話梅
好味過黑色pizza上面果啲

係，好食好多

希慎間jasons有隻罐頭幾抵食
成日行過都會買返罐就咁食
不過我淨係食黑色，唔知綠色有無

綠色生的
未熟

潮卅嘢有好多olive

九龍城

南薑橄欖

阿雞？

咁應該Jason’s/ fusion / marketplace 會有？

唔係，係唔同種

唔啱嗰種

馬莎囉
有一盒盒嘅
不過就係雪櫃整好左果啲